天黑了，各位小心，屋企今晚要人

入夜會更多危險，手足小心

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

「天黑了，村民合埋眼。。。」

試下早D訓，早D出門啦年青人